發現男朋友做緊ptbf

頭先佢行開咗 我𥄫到佢電話有奇怪message就拎上手睇
睇到佢原來有兩個ig 另一個係用嚟做ptbf
應該點算好 我係咪只係其中一個客。。。？

佢真係好衰 但係如果佢靚仔我覺得可以比次機會佢

sor lor

樓主沉船?

咁你畀幾多零用畀佢先？

假膠，拉

玩佢腳幾錢？

其實我一早知。。。怕你接受唔到冇同你講。。。

佢對我幾好

睇返我之前post 佢爭緊我$4

起底一個post都無 空殼ac

你到底有無當過我係朋友。。。

你代表佢哋做ptbf 咪得

又係你

你唔使幫住佢喇

點解一定要開post，覆人地都夠做啦

唔做鴨點養你

驚帶風向俾人認到？死五毛

我地係好閏蜜

點解要瞞住我？

ig ac呢?
圖呢?

cap唔切 + 唔想自爆

成個地球都知你條仔係鴨
鴨就係鴨 根本唔識做人！

開膠post既都屈人五毛

無sex plan

講中咗

講中咗，開膠post既都屈人五毛囉咪

開膠post都咁正義捉毛

你咁黑心

一堆亂碼 印象中係「aG93IG11Y2g=」

佢d客係男定女

正啦 人哋要畀錢 你唔使畀

笑左，當你贏啦

唔做邊有錢養你

你咪又開個ac去問價lo
咁都唔識 蠢過隻豬

你條仔屎眼好緊
好識含

女人

你同bf有無互含？

想知佢對我係咪真心啫

你做ptgf
大家打和

我女仔來=口="

笑咩 好奇怪所以記住咗 但唔明咩意思

叫佢帶埋你入行

我擔心佢啫

我無market

又係你呢條假膠🥴🥴🥴

冇錢點養你

佢收收埋埋唔講

我唔靠男人

咁你包養番佢轉頭囉

你都冇比錢，賺左架啦

就係因為你$4都要我還所以我先要出嚟做咋！

講左樓主心聲出黎

男客做唔做

屌佢屎眼

......件事發生前已經開咗ig

我唔係睇樣嘅人/_\

人地要比錢,你唔洗夠威啦

你有冇比錢？冇咪當賺咗

佢唔去做ptbf 點夠錢養你

有咩問題？ 要尊重

ptbf 條件唔差 幾好喎

唔出去做點養你

你唔洗錢咪當賺左囉

HEHE
男人乳頭細係咪好肉酸？

鍾意靚仔大隻係咁，你自己揀的

唔寫出嚟姐

幫男朋友問